覺得今朝冇時間冇地點冇行動指南而屌曬鬼既你入黎

首先以下內容唔係比想被罷工唔成但又會屌曬鬼既你睇

好彩冇一早set時間地點救返唔少人

首先經過上年黎明行動，佢地一早已經部署哂係所有可能被堵/塞既地點，所有分區可能集合地點都有線眼

冇時間地點搞到啲人一早起身都冇行動冇方向
早起身既唔只你，仲有班狗
覺得浪費個早上既你可以睇下有咩國際task做

上年黎明行動同罷工都叫成功，今次都一定得
無錯，係上年
今年已經係2020年，遊行集會唱個歌都重兵既地方

今日二讀一定要做向世界表達民意，一定要好似上年咁阻到
唔一定要罷到工先表達到
再次重申，今年已經係2020，安全至上

覺得今日可能阻唔到而又冇罷工行動好無力
想要啲行動感既你可以去做下國際任務
唔一定要每次都有實際行動先叫有交代

我被罷工唔成，屌哂冇黎明行動既人
你可以去返上一頁

中午有活動
大家都一定係安全至上

Push

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

Cant agree more

開花都重狗？

中午集氣啊

係未開花都重狗

認同

唔講時間 地點 全部人咪on99咁
去支援d車都比人拉埋

禁錯唔推 要推post

講左時間地點 全部人都拉埋

各區開佢唔得閒支援

重沉迷開花

都要睇時機

推

認同樓主唔係實際做咗野先要抗爭
學你話齋都2020年
好多軟抗爭手法
大家唔好俾冇行動而氣餒
我哋赤手空拳
暫時做到嘅嘢真係唔多
但唔放棄就一定仲有行動
晏就有遊行
大家空身去行個圈啦

On9
你知唔知每區都有一堆狗係到ss

算鳩數啦，當我係毛都咁話，玩下twiter食黃店就算啦，仲搞乜街頭抗爭，前兩日吹雞叫人罷工，今日乜行動都冇，安全至上嘛，要安全乜都唔好搞囉

到底咩係ss

你開花緊係要同狗衝突架啦